[樓價] 真係好撚煩，明明就係供求咁撚簡單，有心人不停複雜化

明明需求就係本地人口+投資+新來人口
咁一係就投資設限，100% 印花稅縛10年
一係就cut 哂外來人口，冇哂人口紅利經濟有危險既
而加就係本地人口需求買唔起個個企係度望住gogogo

供應落手就公營私樓谷行供應量
但實際數字就大家有眼見

洗乜咁複雜，擺明冇有效既方法，無能政府，我有得訓身買樓價牛證呀

你確定香港係香港政府話事？

你個道理咁易，會唔會淨係得你諗到
反而你有無諗過得罪你，有咩損失？
換轉係你，得罪大陸定得罪蟻民
驚你個keyboard咩

係日日有d on9 不論電視，論壇不停係度講d 似是而非既原因，制造木頭人黎打，不停制造討論，再什有人吹噓政府有對症下藥

根本成件事就on撚99 咁簡單